正式宣佈消防警狗HA一家親

成個政府都係到講大話
愈描愈黑
屌你老母聽個記者會聽到火撚滾

【LIVE】消防處回應831港鐵太子站事件（19/9/2019）

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

光環一次清哂

唔記得仲有海關
屌

班前線比啲坐office既狗官害撚死

根本得低層果班先係正常,殺人放火金腰帶

其實都估到

林鄭玩臭左自己就拖警犬

警犬玩爛曬就拉埋其他政府部門收皮

但大家都一定要清算每一個有份犯罪嘅人

唔好因為佢地牽涉更多人就放棄

屌

條消防狗啲答法學足哂黑警啲口吻
一味冇資料係手

佢地宜家就係拉更多人落水做共犯
咁大家就會唔想一齊沈船而幫手
三五成群

消防署都一鋪清袋
前線幾努力救人都冇用
一班高層戇鳩就可以將前人嘅功績付諸流水

一舖清袋

佢話好多同事睇住一個傷者，咁又點會點數錯呢???

消防都唔係咩好人

明顯就係膠層仆街

保安局下面有咩係正常

唉屌你老母你要猜波就咪開記招拉埋你啲前線消防落水啦
你自己奶共就算撚數啦
咪撚害自己伙記啦

消防警狗化

消防正仆街 講咁多次大話 光環正式消失

今次真係一鋪清袋

官官相衛

做得高層都仆街架啦 點解仲會有幻想呢？

消防狗

人在做，天在看。

總有一日要還。

圍爐洗白，但唔去直接面對問題。
放映CCTV唯一辦法

大家又忘記咗維他菊花茶

Push

應該話成個執法機關都係仆街黎

on9先當消防聖人 叫雞秘撈樣樣齊

前線幾好民望都好
一野拉撚曬落水
狗閪黑警部

黑警
黑消防

數十幾個人都數錯

只限消防

改改改
搵人講事實啦

圍他菊花搽

平反831

推

一路睇緊live
睇到R爆頭

頂，miss咗，有冇recap?

太子冤魂索命, 搵的死警犬黎索就岩啦

搵埋黑消

成個政府都係仆街

[爭25000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

警隊想攬炒

茅頭只向差佬
唔好比佢地分化
d膠層不代表其他消房

佢地寫好劇本先出黎啦
要轉幾多次

所有政府部門都係狗

呢個係D狗同林鄭既策略,

拉狗落水
拉HA落水
拉黨鐵落水
拉消防水
拉入境落水

之後仲會一直拉其他政府部門, 機構, 公司落水, 孤立示威者。最後林鄭會出黎講: 「呢班只係暴徒係小數人」

所以我建議, 主力對準D狗同政權開火 (或者加多個黨鐵), 其他只係支線任務，唔好比D狗官分化到,
政府部都有好多自己友。

從今以後，只有黑消，與離職消
恭喜消防由捨命救人嘅英雄
變做一隻維護政權嘅走狗
一鋪清袋

想問講左咩

前線忍氣吞聲係無用

咁黑警都係劉業成同鄧炳強衰，好多散仔都無辜

散仔都充滿仇恨了

政府全撚部都誠信破產

消防都做唔到乜
留意下，其實所有問題都源於黑警阻撓救援/阻止送上E出口/阻止發放CCTV

消防一直比暗示嫁啦,你唔好強求人地要沖出黎死啦,冇撚用輸長遠嫁

當日PAO最清楚10定7, 睇下佢造化

官官相衛 由古至今都係

+1

21世紀香港三合會
狗、消防、HA

其實都係政府部門 點解會覺得會唔包庇其他部門

我要一直回覆我呢段野!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
呢個係D狗同林鄭既策略,

拉狗落水
拉HA落水
拉黨鐵落水
拉消防水
拉入境落水

之後仲會一直拉其他政府部門, 機構, 公司落水, 孤立示威者。最後林鄭會出黎講: 「呢班只係暴徒係小數人」

所以我建議, 主力對準D狗同政權開火 (或者加多個黨鐵), 其他只係支線任務，唔好比D狗官分化到,
政府部都有好多自己友。

就係冇講啲咩
想打個懶人包
我都唔知可以打啲咩好

集中黑警睡阻救人，無差別攻擊
如果無上面兩件事，後續唔會帶野發生
所以係黑警錯

見佢地出黎開記者會都知又講大話啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

做得消防多數都係仆街黎

其實冇死過人 點解唔公開晒d野？？？
證明佢清白又好 還死者一個交代又好

垃圾分化post

左邊Sir話睇晒紀錄
陳Sir就話仲執緊log仲聽緊錄音

坐咁近都模凌兩可
跨部門有咩大話講唔出?

咁你仲推?
你自己聽下個直播唔撚火滾再上黎屌柒我囉

feel到佢包庇黑警
「只係同警方就溝通上有問題 唔理想」
「係唔理想嘅」
廢話連篇

清算上面個D好啦

sir乜撚嘢，佢唔配我尊敬

yes,總有班傻尻一廂情願美化敵人

我信，識人做話前線多左自殺案，但係冇報導出黎

做前線

老實講香港公務員係咁上下
而做得膠層就一定係仆街黎

醫管局上次爆左醫療紀錄單野已經不可信

我相信大部份前線消防都係盡忠職守既人民公僕
但你地啲老頂咁撚樣出黎講野想撚鳩市民
真係幫你地唔落

連登仔唔好成日FF消防企你哋果邊

又出張戇尻圖

唔知點做，

裹面啲黃嘅員工唔係一家親 政府部門個個都比人推上去幫警察講野

人地從來都無話同我地企埋一條線,人地係政府部門.
點解捧消防救護係要落黑警面,鬧黑警讚消防,俾要佢地深切地明白咩係英雄,咩係狗雄呀.

全部政府部門為一件事一齊去講大話作故仔
諗下都覺得好撚恐怖

又玩分化
呢個post d 三毛多到
明顯係紀錄部隊d高層都仆行 前線係仲有良知
如果唔係就唔會有三個消防爆鑊

大話政府

全部部門為咗警狗講曬大話

係呀 blocked柒我囉屌你老母

所有政府高層推撚曬班前線去死
就係為咗保三萬隻狗

冇睇，係咪上次個阿sir開？

預左 同一個政府

標題講清楚好嘛
消防高層HA高層警狗一家親

對中目標政府同d狗,唔好比佢地轉移目標,政府同狗,中共先我最終目標

Agger

有水有水，無水無水，要水過水，無水散水。

p牌將link send去tg group 甩p留言推post

杯啦

push push

agree， 大家有眼見

明白，唔該曬

有良知消防請立即罷工

支持良心消防員！
消防署就......
做得高層通常都仆街

還記得當日d人去玩宿舍
仲提大家唔好搞錯人
一間宿舍有黑警有海關有救護有消防

原來消防處都只係咁……
希望佢哋自己行出黎反對高層啦
雖然都無咩可能

唔撚使諗~
上頭不停有壓力之下
你幾硬骨頭都冇用...最多就係辭職
然後就比條軟皮蛇上位
改變唔到制度就乜都改變唔到

希望嗰三位正義消防冇事

係呀消防越踩越深了

有良知先唔罷工下話

成個政府部門應該我返郵局唔係

前線多數黃
佢地肯罷唔通坐房班撚樣岀去做嘢咩

咪撚分化喇diu
前線消防/年輕果堆都黃嫁
有好多係為正義感做嫁
預撚咗高層仆街嫁喇

狗官

見過有狗著食環衫上狗車

幫消防連儂化

消防最多秘撈，交友app又多女食

仆街高層

高層係

同意
有消防冒死爆料係最好例子

佢地先係玩緊罪不責眾

呢啲叫分化
運動開始消防狗幫過我地咩
831啲前線消防狗有出過聲咩

唔好有任何期望

其實係popo拖埋消防落水，消防點都死

放粉既飛行服務隊（服務狗隻）

高層正路全部on9
無得比
前線消防 救護無做錯咩 另一邊打人
消防救護亦可能係我地前線人員
無人同狗親 唔好亂講

posh

一聽到個膠層講頭果幾句，講到爆料三人組咩都唔識，係誤導公眾之類，再開個excel表岀嚟，我就知唔洗聽，因為佢講咩我都唔會信

政府部門梗係幫返政府部門，突然講人話你先驚

我知道啲內情因爲朋友做消防 佢話其實好多老野都係深藍 我地拍手個陣仲笑我地傻閪

幾時搞反消防遊行？

至少消防有流出831 嘅LOG
我地唔需要多個敵人

所以仲美化敵人 果d 人真係on9

HA 高層就深藍多

前線醫護深黃多

有無記者會總結

基本上政府部門大部分高層都係深藍

只係前線深黃

咁仲唔套下班狗，出黎講真相？

咪撚四面樹敵啦

感覺上消防高層傾向想大家將矛頭指埋向消防、救護身上

而減少我地對狗既憎恨同專注度

當我地憎埋消防同救護時，班狗即刻多左友軍

或者咁講，我地唔洗增加敵人

繼續專注7.21 8.31 9.15就可以了，都是班狗的錯，有枝炮大曬？

ching你推上去既話，你會話係林鄭錯，習總錯，共產黨錯。。。。。
而其實佢地根本個個都有錯，只係咁岩有個導火線引爆到佢地既衰野出泥

死都唔肯同黨鐵拎cctv
雖然明知拎咗都一定係經過篩選
但而家戲都唔做
好撚嘢

ha到而家都唔出黎講下野既

好明顯係有鬼想分化我地同消防啦 記得我地嘅目標係政府同班狗 再講831果陣根本班狗就話囇事 10個變7個分分鐘係班狗話改嘅 之後等消防自己作個解釋 然後依家個個想同消防割 正正就係班狗想見到嘅現象 同消防一齊攬炒 cctv同其他紀錄分分鐘係班狗知自己身有屎所以唔被消防交出尼

我唔係話想幫消防 不過班狗依家有咩做唔出 所以冇謂多個敵人啦

不喜勿插

光復香港 時代革命

其實係 終極大佬係CCP
不過呢個未打得贏 打住細嘅先

lm

越睇越似1987逆權公民！

一樣

唔係話要大家一定心底支持消防sir
不過拉一派打一派呢種招式 我地一樣都可以用
我諗一直被拍手歡迎既消防sir都唔想一齊做過街老鼠既

睇人地《1987：逆權公民》個個緊守崗位對抗不公義同不合法命令
香港啲所謂高薪養廉個個爭取機會賣港討好殖民者

叫我？

成班高層真係賤撚到 一定有報應 人渣

咪就係拎d資料出黎!!

咁你咁講新入職警察點計？

咁都仲入職抵死啦佢

紀律部隊宿舍冇哂光環,

係咪可以去撚喇?

咁新入職果d海關同消防都低死啦

覺得樓主想拉低消防到中國香港警察的層次

咩驚多個敵人

建議大家講 消防高層係狗

我識唔少前線救護 消防 都好黃